以為香港廢青多啫 點知廢風都多

係碼頭吹風仲弱過風筒

55